想知有邊個做完南韓總統唔洗坐監？

李明博同朴槿惠都出事。其實係咪韓國對貪污的定義同外國有啲唔一樣。求知情巴絲解答。

盧武鉉 未坐已經死左
金大中 金泳三個D 坐完先做總統

無咩唔同

韓國根本就係咁垃圾
中古到近代都只係附傭國
靠大佬背景硬嚟惡
搞到連自己國內階層都係咁
你睇韓劇啲士大夫、兩班喺度用權勢欺負賤民
到現代都係咁

刑法又可以私了用錢同家屬解決
法治不彰

係啲On 9 先吹捧韓國文化
根本係作惡忍惡嘅文化